{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 더프리즘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 - もし21時以降にレイト入室をご希望の場合、事前にペンションと協議してください。 - ご予約の際は人数制限を守っていただく必要があり、最大人数を超えては予約できません。 - ご予約人数を追加または削減する場合は、事前にご連絡いただければお部屋の準備に役立ちます。 - 2室以上の団体客室の予約は事前協議が必要です。 - 客室のコンディションのため、バーベキューや焼き魚、サムギョプサルなどは客室では調理できず、バーベキュー施設でのみ調理できます。 - 客室内には個別の火気用品、バーベキュー用品、ろうそくなどは持ち込みできません。 - 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は、他の客室に不便を与える場合には注意が与えられ、場合によっては退室を要求することがあります。 - 幼児を含む個人の安全管理に気を配ってください。 ペンションは安全事故や貴重品の紛失に責任を負いません。 - 客室はレンタル施設ですので、ご使用後の整理と分別をお願いします。 - ペットは入室できませんので、同伴する場合は退室措置となる場合がありますので、ご注意ください。 - 満19歳未満の未成年者は保護者同伴の場合のみ入室可能です。 - 客室内では禁煙です。 喫煙は指定された場所でお願いします。 - スパ/ジェット機がある客室にはジェット機が完備されています。 - 客室は禁煙で、バーベキュー場でバーベキューグリルをご利用いただけます。 - バーベキューグリルの費用は4人基準で20,000ウォン、5~7人は30,000ウォン、8人以上は40,000ウォンです。 - 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "もし21時以降にレイト入室をご希望の場合、事前にペンションと協議してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて予約することはできますか？",
            "answer": "ご予約の際は人数制限を守っていただく必要があり、最大人数を超えては予約できません。"
        },
        {
            "question": "人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約人数を追加または削減する場合は、事前にご連絡いただければお部屋の準備に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "複数の部屋を予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "2室以上の団体客室の予約は事前協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室のコンディションのため、バーベキューや焼き魚、サムギョプサルなどは客室では調理できず、バーベキュー施設でのみ調理できます。"
        },
        {
            "question": "持ち込みが禁止されているものはありますか？",
            "answer": "客室内には個別の火気用品、バーベキュー用品、ろうそくなどは持ち込みできません。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は、他の客室に不便を与える場合には注意が与えられ、場合によっては退室を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "子供の安全管理は必要ですか？",
            "answer": "幼児を含む個人の安全管理に気を配ってください。ペンションは安全事故や貴重品の紛失に責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室の整理や分別は必要ですか？",
            "answer": "客室はレンタル施設ですので、ご使用後の整理と分別をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できませんので、同伴する場合は退室措置となる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は保護者同伴の場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの費用はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの費用は4人基準で20,000ウォン、5~7人は30,000ウォン、8人以上は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 622
    }
}